中興：美國嚴厲制裁極不公平 「我們不能接受！」

美國商務部周一公佈，禁止美國企業在七年內向內地設備商中興通訊供應零部件，懲罰中興違反與美國，就禁止向伊朗輸出商品及技術的協議。中興（763）今早發表聲明，批評美方在調查尚未結束前，對公司施以最嚴厲制裁是極不公平，「我們不能接受！」

中興指公司已汲取在出口管制合規方面的教訓，在去年投入超過5000萬美元用於出口管制合規項目。美國商務部指中興未向違規員工扣減獎金及發警戒信，以及向美國政府作虛假陳述為由頒下禁令，無視事件是中興主動通報以及第一時間處理疏忽責任人的努力，並聘請權威美國律師獨立調查，是不公平及不能接受。

中興指禁令不只嚴重危及中興通訊的生存，亦會傷害中興包括美國企業在內的合作伙伴。中興表示不會放棄通過溝通對話解決問題，亦有決心通過法律手段維護合法權益，「有決心通過一切法律允許的手段維護自身的合法權益，維護全體員工和股東的合法權益，履行對全球客戶、消費者用戶、合作夥伴及供應商的責任！」

中興最後指出，作為在中國成長起來的全球化企業，中興通訊將凝聚全體員工，堅定信心、團結一致、共度難關。

在港交所上市、已停牌的中興今日發出通告指出，將積極溝通以及通過合法途徑尋求解決方案，將根據重要進展情況進行信息披露，敬請廣大投資者關注公司的後續公告，注意投資風險，公司會繼續停牌，直至進一步內幕公告。

仲扮無辜，支那人真係好撚無恥

睇黎嚇到瀨屎鳥
明明平時係會串串貢咁話會“奉陪到底”

痴撚線公司 比人捉到正仲話不公平

美帝完全演繹要不是美帝 , 中興連屎都冇得食
唔似個支那蝗得把口話香港人屎都冇得食

下一個應該係屎為

你還有党

比位人入你
跟本係on9 支那公司行為

依家就想升級成國家行為

垃圾支那 copy cat，執柒左佢啦

罰您洗撚理您接唔接受咩 on99

亮劍呢？

!!!!!!!!!

要還la

叫習種搵間美國公司制裁囉

唔好俾apple機在大陸上台嘛

剝奪老番權利終身

啱畀鬼佬賺晒外匯
邊個大陸仔用iPhone 即刻行政拘留

犯完法仲扮無辜，你估真係開貿易戰先搵你祭旗咩

你咪去上訴囉

出兵囉

輸打贏要

一家抄人技術起既深圳科技公司

抄左咁多年唔洗還?